[AN/iOS]本土game：雨夜屠夫

本作改編自香港十大奇案，描述在雨夜中出沒的連環殺人狂魔讓所有女生都人心惶惶，唯獨一心想要挖取猛料上位的女主角卻不怕危險，反而深入虎穴，希望探知屠夫的真正面目。

AN公測了：
iOS預約：

全廣東話配音
課金可快速玩，唔課都可以每日抽鎖匙

睇完林過雲個post就見到呢隻game

時間剛剛好

m巾去左邊
以為你死左

會唔會整個罪犯大集合

時勢唔同了

上集係紙盒藏屍

好似幾有趣 返去down
btw,屯門色魔呢？

暫時得兩集

幾正

有無得加甜？

有冇得做屠夫

未爆機，唔知

咁快有得玩？

我android仲話預約

仲以為可以做屠夫添

玩緊了

我都想

加多甜可考慮dl

暫時唔多甜

你用幅咁既圖但唔甜..？
比一個月你改甜再dl

我只係玩咗一半左右

我以為你寫既

我玩家嚟咋

加甜加甜

成日抽唔中鎖匙

拾球童

仲記得

怕

不用怕，只要玩

玩到第八章了

AN：
正式推出了

Ios等到鳩都軟埋

回鍋率土未 差你

iOS下星期出

仲率土？
三國志·戰略版
都出台版啦

咁你帶軍 我都等緊依隻
文明 三國版

終於等到推出

玩吓先

終於爆咗一個結局

唔係石棺藏屍咩

官方叫工廈藏屍

隻驚好唔好玩

正喎，有解謎，全廣東話配音

iOS終於出
但好似有付費問題

想問下隻game 玩咩?
查案?
會唔會有恐怖野
個人好細膽... 打惡魔城都會驚....

主要玩解謎同劇情
有好少恐怖嘢，序章已經叫最恐怖

Ios內購問題已解決,可以去更新1.023版本看看哦

每日免費鎖匙好似得一條？

每日兩條
上午1條，下午1條

好感度會影響結局，共有5個結局

有冇人劇透下
幾個結局差得遠唔遠？

我暫時玩得兩個結局，都差幾遠

就出啦wo，今次邊到起手

玩咗3個結局了

個女主配音搞唔掂

女配角正d

聖誕支線已推出

好玩

總共有10個結局

終於爆機了

爆曬應該都要好多鎖匙

每日送2條

得兩條玩條閪咩屌你老母
一條匙一個分支玩一分鐘
垃圾game劣評

課少少咪玩快d

呢d game免費都要諗下值唔值得玩
要錢不了